{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023013000177/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "바서티 그래픽 스웨트셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド : BEANPOLE MEN メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : SS23/BC3241KC2R 今回ご紹介する商品はBEANPOLE MENのバサーティームードスウェットシャツです。 この製品はバサティムードのグラフィックとラグビーボールワッペンポイントが加わって独特のデザインを持っています。 レギュラーフィットで製作されたこの製品は自然なシルエットで気軽に着用でき、毎日のように活用しやすいカジュアルアイテムです。 ワイドフィットのデニムやスウェットパンツと一緒にマッチするとより自然にバサーティームードを演出できます。 このスウェットシャツは表地が綿100%で、配色は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は機械洗濯が可能です。 2. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 3. 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 形を整えて陰干ししてください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 7. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 このように使用および管理すれば、長い間この製品をよく維持することができます。 BEANPOLE MENのバサーティームードスウェットシャツでスタイルを完成させてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドはBEANPOLE MENです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産です。"
        },
        {
            "question": "この製品のファッション部門の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品のファッション部門の商品番号はSS23/BC3241KC2Rです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なデザイン要素は何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴的なデザイン要素は、バサティムードのグラフィックとラグビーボールワッペンポイントです。"
        },
        {
            "question": "この製品のフィット感はどのようですか？",
            "answer": "この製品はレギュラーフィットで製作されており、自然なシルエットで気軽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で、配色は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は機械洗濯が可能です。洗濯時は漂白剤や長時間の浸水を避け、濃淡の製品は分離して洗濯してください。形を整えて陰干しし、機械乾燥は避けて自然乾燥してください。摩擦による毛玉発生にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のおすすめのコーディネートはありますか？",
            "answer": "この製品はワイドフィットのデニムやスウェットパンツと一緒にマッチすると、より自然にバサーティームードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシーンで活用できますか？",
            "answer": "この製品はカジュアルなシーンで毎日のように活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "この製品は洗濯後に形を整えて陰干しし、機械乾燥は避けて自然乾燥させてください。摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 494
    }
}